當付出得比對方多，對方慢慢開始覺得理所當然。

「9up mode」
其實講真 好難搵到個真係會包容體諒你嘅另一半 （小弟辣殺搵唔到）
慢慢覺得真係唔可以俾另一半騎住你 佢地慢慢會覺得 你嘅付出係理所當然
而忘記左你都係只想佢開心 而先去做某一啲事
開始習慣你做 佢就忘記左你做呢件事嘅原意係因為你愛佢
而我所講嘅唔可以俾另一半騎住你 一方面係要俾佢知道 你嘅存在係因為你愛佢 令佢記得你 而另一方面係一個自我保護嘅機制 哪怕有一日佢會突然同你說一聲再見

走就走啦
係想走嘅點都留唔住
反正有乜所謂
又唔係靠佢食飯

好痛苦

收撚皮啦屌你老母扮感性

自我中心真係搞唔掂 自私仲更加大獲 成世剩係得你包容佢 終有一日你都會爆 理性係好事 長痛不如短痛
我同你情況差唔多 唔同嘅係講分手嘅係佢

唔否定佢係有give過
但久而久之佢唔記得你付出係因為你愛佢 仲會開始對你有更高要求
就好似我送佢翻屋企 講到係我令佢攰阻住佢翻屋企途中聽歌
請佢去旅行 唔幫手plan行程都算 對我黎講最梗要係大家開心 跟住有一日plan得有啲密 佢就話我點解plan行程plan到咁辛苦 跟手發我脾氣
但就唔會諗下對方係為妳付出幾多 付出嘅原意係點解

唔識珍惜你既好就放手啦宜家唔放拖拖拉拉仲辛苦

你係咪我個ex黎
曾經聽過同一番說話
但你會唔會都睇到我既付出忍你 為你做自己限制過自己唔做既野
但一路以來你都係話我要多謝你你有無又試過企係我到諗欣賞下我

好似我同我男朋友
我唔識得珍惜
所以佢最後同我分咗手

咪好囉 唔使你諗點樣講分手

唔會啦
我底線好低 唔好係我付出完仲要俾說話我聽 漠視我嘅付出就得 我忍耐力算高

以前啱啱拍拖 乜都就曬佢乜都冇所謂 無慾無求咁
而家過左幾年 間唔中有少少要求 就話我變左
有時候見到人地拍拖好恩愛 間唔中準備小驚喜 真係好羨慕我都想係有人錫下姐

點去保鮮都係一個學問 自問辣殺保唔到鮮人地最後唔要我

同你一模一樣

完全唔明白你呢類人嘅諗法 點解要同人地講分手 傷害人地之後 又要繼續Stalk 呢種咁兩極嘅諗法其實係點 講得分手就係唔後悔而講 而唔係玩玩下 成熟啲啦巴打

子曰：「唯女子與小人為難養也！近之則不說，遠之則怨。」《論語．陽貨》

我覺得這裡有兩個應該注意的地方，第一個就是不要只看前半句，要連同後半句一起看。他說：「唯女子與小人為難養也！」好，這兩種人很難伺候，為什麼？因為「近之則不遜，遠之則怨」，太靠近她，她會不爽；但不理她，她更不爽。

同我既情況一樣 點解呢排咁多人分手

介唔介意講多少少你嘅諗法 因為前度同你嘅諗法應該差唔多
係咪價值觀嘅唔同 磨合唔到 導致你要講分手？
對於你黎講 所謂嘅將來係啲咩
對我黎講 只要對方肯包容你 錫你已經好滿足

咁就算啦
我同你調翻轉 同佢差唔多2年半
每個月都寫信俾佢 每逢節日送好多禮物俾佢
佢話攰 其實係懶 旅行行程全部我主動話Plan
而佢俾翻我嘅回覆就係 其實唔洗搞咁多嘢 簡簡單單過就好
節日嗰啲話我送咁多禮物俾佢反而係令佢有壓力
行程plan得太密 令佢攰 所以發我脾氣